我朋友雙親話要去何妖撐警大會 應該點幫佢

唔想家嘈屋閉

同佢哋講 冇糧出你都去?

[社會實驗]啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

問佢邊到出糧

畀錢佢唔好去

嗰日同佢book個酒店buffet
再同佢地講冇得cancel唔去晒哂

你朋友雙親有冇登記做選民？

問佢收左幾多錢

同佢講收到風$2000一個人叫佢出去問人收錢

幾錢一位？

印定支持成立獨立委員會嘅poster比佢

叫佢記得收錢，唔好蝕底

如果,果日好多人...可能比政府用民意反UP

朋友雙親好疊水
身家過緊億
唔會貪兩千